參議院通過制裁唔畀買美國零件 中興被判死刑？

美國參議院周一（18日）和總統特朗普「唱反調」，以85對10票、大比數通過總值7160億美元（約5.5萬億港元）的2019年財政年度《國防授權法》，當中包括恢復對中國中興通訊的制裁，中興將無法從美國購入零件。

不過，法案仍未正式生效，因為它首先要和已經在眾議院通過、但不包括恢復對中國中興通訊制裁的補充條款的法案協調；特朗普將有機會，去遊說一眾國會議員「放生」中興。據悉，特朗普打算在周三和共和黨議員見面「講數」。

參議院議員早前表明不願給予中興第二次機會。共和黨阿肯色州參議員柯頓直言，儘管最後達成的中興懲罰已相當重，但認為死刑較為合適。

拜拜你條尾

比完希望人又趕絕人

$15 撈咗果d 人點算

可以點算 撈得應該唔志在個少少錢啦

拿，習仔，簽左2000億關稅咪幫你試下救返中興

侵侵開左一次逃生門比你地仲想點
唔識死去撈底

撈嗰啲傻仔

死刑較為合適

中國自主研發呢

中芯逆市升

Joint Statement by Rubio, Cotton, Schumer, Van Hollen on Senate Passage of Bipartisan ZTE Amendment in Defense Bill
JUN 18 2018
Washington, D.C. – U.S. Senators Marco Rubio (R-FL), Tom Cotton (R-AR), Chuck Schumer (D-NY), and Chris Van Hollen (D-MD) today released the following statement on the passage of a bipartisan ZTE amendment in the John S. McCain National Defense Authorization Act for Fiscal Year 2019:

“We’re heartened that both parties made it clear that protecting American jobs and national security must come first when making deals with countries like China, which has a history of having little regard for either. It is vital that our colleagues in the House keep this bipartisan provision in the bill as it heads towards a conference.”

呢句OK 喎！

叫住啲人唔好撈，要死果然係阻止唔到

班友以為十五蚊有平貸執
大把股買係要衝入去送死

幾時判埋強國死刑

人地對国家嘅一點心意嚟

好壯觀

撈底嗰啲真係笑死我

幾千隻股票唔買,係要買中興。
你有必死嘅決心,我阻止唔到。

中芯有排都升唔到呀
佢技術落後緊人幾代